我每個台都開128 夠膽就128出嚟打柒我

洗版已report
拉

你咪開囉 打你就無謂啦 犯法野我唔做 完全封鎖你就得

128